求救！有冇d咩方法係可以防曱甴入屋！

屋企隔離就已經垃圾房 同層啲撚樣搞到個垃圾房好撚多曱甴
啲仆街曱甴成撚日走入黎 嚇到我仆街
有咩方法可以唔俾佢入屋

推

曱甴屋

曱甴屋放門口？

定鐵閘位？

曱甴一定係門口入黎架咩

冇
屋企有唔少曱甴
成粒豆咁大都識得飛
所以只係開窗都會有機會入屋

上淘寶買枝藥餌，好撚有效
屋企死左勁多甲由

係屋企門口鐵閘果度噴鹼性清潔劑 日日/隔日噴 應該可以防止佢哋入屋

利申 未試過 等巴打實驗結果

金剛2000或其他電子驅蟲器有冇用？

另外 一點絕 藥餌聽講好勁，去邊買好？

聽講曱甴怕漂白水，平時啲人唧渠口防佢哋入屋
又有人話曱甴唔鍾意香味，叫人鞋櫃放香味嘢攻走佢
不如試下放門口

硼沙